覺唔覺去茶餐廳食公仔麵好撚反智？

咩五香肉丁麵 即食麵+罐頭肉都敢拎出黎賣 笑能死

有次帶個日本fd食茶餐廳 佢見到咁多人食公仔麵 O撚哂咀

拉

餐蛋麵最反智

我請個fd去茶記食，佢叫左3個面底，最痴線佢叫姐姐可唔可以要成罐午餐肉，竟然得，叫多2杯凍檸茶，埋單150

Ok

成本 ： $ 10

講漏午餐肉係梅林牌1kg果隻

你個fd=你？

連登會員黎

咁食通粉都係姐
分分鐘平過公仔面

蒙古fd点睇

成日覺得食茶記係為咗佢杯嘢飲
利申奶茶愛好者，屋企沖唔出隻味

太興樂

因為係你請
呢個係重點

咪當人工費囉..唔洗自己煮同清潔

人工費姐，懶得自己煮，自己洗碗係咁啦

正常人唔會食到成kg午餐肉呀，仲要加3個面

勁抵食，呢個疫情下，唔個點解d人要反

如果可以
我諗佢會想連間舖都要埋

係 就係為咗杯奶茶
個公仔麵/蛋治只係當順便食埋嘢
有時就算食咗早餐都會去買杯奶茶行街

兩個人食1kg午餐肉

得佢食，我飲凍檸茶炸

我真係啱啱食緊個蛋治

渣哥55蚊 沙嗲牛公仔麵

可唔可以透露多少少？

佢冇上波台

咁西人呢?

腿治

熱狗

熱茶(包)

呢D唔識自己整?

我同佢一齊整麵包

我問佢：你哋蒙古包好出名喎，係唔係好好食架？
佢：蒙古包唔係拎黎食，係拎黎住
我：Hello?

大亨一早就踢爆大興樂騙局

$150有成kg其實幾抵 出面食碗麵得兩片都收$4x

仲要多少少？

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

有冇username

出街食呢啲真係好on9

覺唔覺食個黑椒豬扒飯 好撚反智 咪又係幾蚊成本

雞湯算抵
原隻雞熬出嚟

其實係為杯奶茶

咪係 條柒頭唔撚識嘢係到笑人

反智但堅好食

25大亨？

大享唔識計數
拉

唔明麵包點住？佢住包店？

屌你死火蛇25到
似你嗰日做完節目唔閂窗

自己整10蚊都唔洗

吓 出面啲公仔麵唔同啲喎

餐廳版丁麵再cheap啲
好似1蚊包

肚痛餐食完好快肚痛急屎

覺得落街食都好反智

都係好人經濟圈屈機

樓主似弱智
茶記D公仔麵唔同煮法的
有人想知再講

認同 我喺屋企都唔會想食公仔麵 唔明啲人點解會出去俾50幾蚊食

似係條仆街啦
比大亨扣完糧依家條氣唔順

想知

但未黃圈前仲有食太興個餐蛋麵 係茶餐廳黎講算出色 唔知佢用咩麵整到個湯咁濃

通常都唔會叫公仔麵

沙嗲牛？

我都係 好唔抵食 出街梗係叫啲屋企煮唔到嘅嘢食

幾抵買

你都識講你請啦，理鳩你成本咩

覺
食住肉丁公仔麵覆你

茶記公仔麵好好食 係屋企煮唔到

去茶記梗係食環境同服務
你都唔能夠識野既

好貪心

我都唔明
蒙古人好難溝通

香港茶餐廳用料真係好下欄又多澱粉質
試過食乾炒牛河 cheap到用沙嗲牛果種質地既牛
武肺都唔執笠

其實係貪方便姐
又唔洗自己煮又唔洗自己洗

收皮啦死淫哩

人地中意食乜關你撚事，又唔係你比錢

去茶餐廳食都係想飲佢杯涷奶茶/涷檸茶

熱定凍
凍有啲好糖水味 重奶好飲啲

但沙嗲嘔麵係茶餐廳先好食

有次個frd去茶記
隔籬有枱客講日文 話公仔麵好反智

食曬

其實好慳時間
基本上搭廠車返工，預早15min已經夠係茶記食完個早餐，自煮公仔麵硬係慢佢少少

而且都係咁講，奶茶整唔出佢隻味

同樓主一樣諗法
以前去茶記都會叫常餐
而家通常叫炒粉麵或者焗飯

我我UE拎F

3.3 出前一丁
1蚊雞蛋
8蚊餐肉 (以前食就好似用荷美爾)

自己煮都係12-13蚊, 佢批發拎貨, 應該成本8蚊都得啦

三個面底食完應該胃痛

人地頂級餐肉點同

樓豬啲公仔賣唔晒

都係唔講
商業秘密

3個丁麵都接近$10 ，嗰到點止$10

餐廳版丁麵1蚊包

最反智係...屌你個麵根本係用熱水淥兩淥就上,根本未煮透,D湯味亦未俾麵吸收.湯還湯麵還麵.根本係豬餿黎.

有錢定傻
150蚊食呢啲

点你老母？

係 同埋有時想飲佢杯奶茶

我都係，未分黃藍前好鍾意食個湯底好正

蒙古包係呢d

廢事俾人屈毛, 講d 連登仔鍾意聽既野算

垃圾加工野

YES

好波

計成本既話 全部都反智

香港出街食野 不嬲都係食舖租架咋
出面有幾多食店真係用返受價錢 相對品質嘅食材架

沙牛都算 叫做屋企冇咁易搞到

丁麵無餐廳版，大家都係一紥一紥（一紥3盒）咁叫黎，爭在係叫黑帶（大陸做）黃帶（香港做）。
你有時見餐廳無包裝既丁麵，只係我地搵人拆定包裝，埋位煮時會快手啲。
福麵就有餐廳版。

利申做飲食

呢樣真...茶記煮野老馮唔會煮淋少少

啲人係咁嫁喎，嗰頭踩完部隊鍋好垃圾，轉頭茶餐廳食公仔麵，麵質仲要差過部隊鍋

乜撚野 屋嚟㗎喎 老友

識食都知緊係食長城牌啦.茶記用梅林係純粹貪平.

屋企硬係煮唔到出面個隻味,不過出面都唔係好多地方煮得好食,之前行完山,係大潭村食過一碗餐蛋麵真係差D湯都清埋

呢隻喎

其實最抵已經係公仔麵

條友九唔撚搭八

賺得三個開就話反智
日本餐全部賺十個開以上都嫌賺得少
租金 人工都未夠頂

但我唔係樓主，老友

一直想知餐廳專用定超市買果d有咩唔同

餐廳專用邊到有得買 係咪平啲

有啲茶記出前一丁搞撚到魚子醬咁要+5-10蚊
屌你咩 去百佳零售價都係2-3蚊包
香港食個公仔麵4,50蚊，殘命到，ON9

一直都覺 同 食all day breakfast 差不多

有分別 餐廳用要加5-10蚊
超市2-3蚊包

串到條友笠水

本身批發價一大批買一定平啲
Google過話冇分別
可能純粹分銷商唔同？

蒙古包係屋黎喎
你個fd冇呃你

都係一樣咁難食, 而家「新出」左隻北海道麵粉版, 屌, 應該係用返以前既recipe, 個麵先係以前個味道

想食咪食囉

行完山咁攰 乜都好食㗎啦

係架,一樣道理,肚餓就乜都好食,所以食公仔麵都唔係咩反智行為

沙爹牛烏東，加炒蛋多士就抵食

個餐跟多士同炒蛋
常餐嚟
你柒撚咗

日本版先top

肚餓咩都好食

我只係批評論個菜式
食沙爹牛肉點都冇食餐蛋咁戇鳩

價錢係另一個議題

大渣哥開埋晒啲閪地方點幫襯
我大西北人

咁應該食咩

茶餐廳煮嗰啲好食啲

我喺茶餐廳做
其實食公仔麵ok呀
因為超市冇嗰種茶餐廳公仔麵賣
同埋個湯底喺屋企冇咁易熬到
但係加4蚊轉出前一丁先傻
餐廳專用同超市賣嗰啲係一模一樣

做咩擺低6粒膠 老友

佢盲閪

咪拎女性性器官嚟講 老友

覺唔覺係餐廳叫飲品最撚反智,
例如, 叫可樂,

利申: 唔覺

柒咗就認啦

全部都渣哥推介

覺唔覺問呢個問題好反智

你唔識食

湯底係味精+水都吹到好難整

同我包埋條女拎走

幾多日無食野？

講啦
扮咩

食飯可能仲平

我從來唔出街食公仔麵，公仔麵留番係屋企食啦

你柒咗 老友

成本1.5元

餐蛋飯呢?

咁狗 見你請即刻鑿你一筆
你個fd係大胃王黎？

笑撚死我屌

蒙妹教

好過我請放題啦

咪又係咁煮
茶記公仔麵有兩種做法，一係用家樂牌忌廉雞湯粉做湯，個麵用清水滾到散就上，一係就大家加錢個隻出前一丁，就完全都係個D湯包麻油，包麵就一係大光麵，一丁就有謂餐飲專用，唔知有咩唔同食唔出，LABEL又大致相同。

北海道麵粉版都係香港製

蒙古包真係屋黎架 笑死人咩

真

食咪食 唔撚食咪唔食囉 咁撚多意見 on9
仔 收柒皮啦

熱 熱先有香味

整部隊鍋都煩好多啦
要用幾多食材調味

茶記有咩野食成本係唔低?講到公仔麵咁反智,其他野本來個成本咪又係平

鍾意食即食麵個隻質感同湯粉有幾撚反智？
大撚把做茶記既一樣食一丁

好撚少咋啵

下 姐係你意思係間屋叫包？？？
我唔明

沙爹牛隻質地同食材質素冇關係

飯同意粉成本高公仔麵好多咩 不如話去茶餐廳食好反智

巴打果然人如其名

家樂牌忌廉雞湯粉 有無得自己買？
我屋企用金寶忌廉雞湯好貴

劣食公仔麵係茶餐廳文化嘅一部分,不爽不要幫襯

我SEARCH過好似一般地方無，真係要搵D糧油舖睇下，有時D舊樓可能會有地舖係餐廰供應商，佢可以散賣你自取。

冷處理啦屌你哋老母，手joke嚟㗎，唔分化唔割蓆呀，核爆都唔割呀，即刻like到佢fb多過何君堯啦，成班五毛，屌自己人就最大聲，屌政府又唔見你哋出聲，成班PR，想幫spin走啲新聞，我屌晒你哋咩，咁都上到熱門，拉啦

又用成本價講
唔用樓主講嘅1kg，最普通嘅198g都唔止10蚊啦
仲有成日計撚埋d食材成本價真係好戇鳩，燈油火蠟人工租金你又唔計埋落成本到？下下計住計食材成本真係d窮酸公屋仔先做得出

唔關麵事
係食餐肉同蛋呢啲食材

之前我直頭問過家樂牌
佢地話呢隻係餐廳用，唔係家用
開餐廳嘅仲可以問佢地免費拎試用裝

奶茶要熱先好飲

marketplace價喎

唔飲奶茶既人路過

你個frd個腎冇事嗎？

冇事

係, 佢扮得好似日本版.

唔緊要啦 你個frd咁食法好快死 當係臨別禮

想去茶餐廳食樓主碌腸

屎水都飲

係
好戇鳩, $40 食垃圾
沙爹牛都好D

香港人慣咗呢套飲食文化

咩___________+__________都敢拎出黎賣 笑能死

有次帶個日本fd食______ 佢見到咁多人食_______ O撚哂咀

任何食物/餐廳適用
咁唔鍾意俾人呃錢quit餐廳囉Kelvin

你近排咩事咁鍾意蒙古

我飲珍珠奶茶 但唔飲茶餐廳奶茶

但真係頂級，有今生無來世

個刻想食咩咪食咩 負擔到就得啦
出去食野仲要計人地個成本
樣樣都計cp值好攰姐

沙嗲嘔麵

食茶記係為左杯奶茶炸
唔通自己係屋企研究點溝茶咩

有時食湯麵有凍野飲爽啲

咩野人如其名？
你搵餐廳版一蚊一包比我睇？
你搵到我即場要1000 包。
再每個月同你入500包。
餐廳版丁麵，好好笑，大光麵你就搵到

屌

最on9 出街食，一路食一路同佢計成本

叫碟油菜話去街市買到好多斤

借圖

搵食過主啦屌你老母

最撚鍾意食公仔麵， 仲要係街市嗰隻垃圾大光麵先至有風味，食完咗最好少少攪肚，正呀，清濕熱， 屎眼爆裂。

你去下啲雜貨舖有機會有
不過餐廳用啲調味會好撚重 自己斟酌用

應該好過金寶湯
個湯底太濃
又貴好多

一罐餐肉都唔止十蚊啦

小學畢業未啊你
小朋友連午餐肉都未買過

渣哥半價賣飯 蝕錢喇蝕錢喇

好勁呀，你搵到餐廳版。
1蚊1包你比到幾多箱我？
我同你接貨。我識10間餐廳以上，每個月可以要1000 盒到

圍爐post嚟

我會特登買蛋治加奶茶
我上晒癮 日日都一杯

喂你鐘意做傻閪冇人迫到你架喎
屌你老母你呢啲咪打工驚個老細賺得夠多果啲死奴隸囉
：人地做生意唔洗賺呀🤬🤬我比得起呀
邊撚個比唔起呀 而家係值唔撚值呀嘛傻鳩
我屋企人就係開餐廳既 我自己都係搞緊小生意
你慢慢屈係屋企wfh啦 傻閪

其實食公仔麵都係為咗尋回以往嘅情懷

你知來貨價？我屋企開餐廳既
小朋友？我又想知你幾撚大個咁撚把炮呀 傻閪

樓主咁講，睇嚟都唔會出街食早餐。

咁你又真係柒左喎, 明明有

笑鳩緊你唔知價呀死傻仔,10蚊都講得出,你係咪弱智架

茶記 午餐肉係一大筒
食成筒

去打過邊爐都見過餐廳版丁麵啦

我屌鳩緊你屌人計成本呀屌你老母
你成段野得一句講價錢，你弱智架？

小朋友就乖乖地專心讀書少d上網啦，掛住上連登你媽媽會好傷心的。

笑鳩你同屌鳩你都唔識分,你係咪弱智架?

咪係 包唔係用黎食ga meh

午餐肉有1kg裝

你噏乜鳩呀傻閪 屌你老母九唔撚搭八
十足十公屋自閉仔咁
係呀係呀繼續講呀 傻仔

：喂我笑鳩你喎！ 你駁到我冇聲出都冇用！我笑緊你呀！

唔同你玩了 發現你原來係個冇point既戇鳩仔
當玩具玩都唔好玩果啲最低級傻仔 一味死要厚面皮唔認柒果啲

你條弱智公屋仔係咪唔識睇人話架,你撚慘公呀你又窮又毒又弱智

嬲撚到要連回2個post自己qoute自己,完全想像到你係部電腦面前手都震埋嗰個閪樣

😂👌🏻

咁去茶餐廳食飯本身已經好撚反智
碟頭飯都係勁易煮勁cheap

無計香港人太懶煮野
俾錢出去食垃圾都唔肯煮

凍 O 水走甜，仲要加幾蚊

部隊鍋最撚反智

痴線 食咁多

因住比人話你窮酸公屋仔
人地可能未遇會計住既中產架 個生活圈細撚到

又怕冇面想攞尾彩但淨係識覆個emoji,同你d廢閪玩真係好冇癮,講兩句就縮到要搭下台階俾自己

尾彩比你攞咪夠囉 似你咁撚小學雞咩
你贏左喇

咁出街食蒸水蛋 蝦仁滑蛋
仲要差唔多成舊水碟嗰啲又點睇？

覺

辛辛苦苦搭左個下台階話唔玩,結果俾我寸又忍唔住兩句要回post,你真係好冇用

樓豬： 呢樣係屎，果樣係屎，全部都係屎

最反智係出前一丁+$4
一個出前一丁都唔駛$4

其實屋企可以沖到㗎 不過你唔會嘥時間去搞

試下加茶包 好feel 好多 係屋企都沖到

我用三包Lipton+三包錫蘭紅茶
個味同茶記差唔多